竟然冇人講⋯守護香港俾左52 萬俾撞人個的士佬

【文匯網訊】大公文匯全媒體記者報道：6日下午，一輛珍寶的士駛經深水埗長沙灣道與欽州街交界時，遇上大批暴徒違法堵路，鄭姓司機覓路離開期間，遭暴徒圍攻，的士不慎失控剷上行人路，鄭姓司機被從車內拖出，遭暴徒喪毆至失去意識，送院急救。香港的士司機從業員總會(的總)秘書長黃大海8日接受採訪時說，鄭姓司機今日情況有所好轉，但傷勢嚴重，其家人正面臨暴徒「死亡威脅」，目前均受警方保護。

黃大海表示，的總今日去醫院探望過被打傷的出租車司機鄭先生，目前鄭先生已恢復意識，情況有所好轉但傷勢嚴重。「當時的士司機被襲擊，左邊有人搶方向盤，右邊有人打他，因此的士在混亂中失控。」由於鄭姓司機手機被暴徒搶走，司機及家人信息遭網絡「起底」。黃大海先生透露，目前，的士司機家人遭受暴徒「死亡威脅」。

守護香港大聯盟捐款52萬元

全國政協委員黃英豪與港區全國人大代表吳秋北等人，今日去瑪嘉烈醫院看望鄭姓司機。黃英豪表示，鄭老先生現在受醫院和警察保護，由鄭先生女兒出來接受慰問卡和慰問品。同時，守護香港大聯盟昨日發起內部募捐支援鄭老先生，目前承諾捐款逾52萬元。

當這個世界真的會生病 猶如一場疫症在蔓延

yes ar we had a "hot" post about this wor

Didn’t notice sor

朝早已經講左幾個鐘啦
自已追唔切post唔緊要
可唔可以唔好成日用「竟然冇人講」呢d字眼開post

XXXX咁大件事竟然冇人講
核彈！！XXXXXX
發現左中共春袋！！XXXXXXX
得罪講句 呢個活動就黎輸！XXXXXXX